突發！有個狗公園成萬隻狗係到！

仲陸續入場，有冇人知有咩好玩

人類既所有行為 最終目的都只為吸引異性同交配

目測狗同狗乸數目係8:2

邊到黎?

太子狗公園

黑警集會

哇

咁我咪死硬

好似話要2萬人wo

搶死人

圍爐取暖
夠人多早就維園搞啦

集會唔夠力 直接無限期罷工

成萬人wo

通常遊行都會吹多幾倍
實際應該得2500到